(小三數學科)有個數學題想問下大家

在香城的一個主題樂園，一張門票現售$380。現小波有3.1億元，他能買多少張該樂園的門票？(1分)

無人識答？

八十一萬五千七百八十九

錯

Hint：1Q題

數學都無人識

10000

lm